辭職不叫辭職叫退出

監警會專家小組集體辭職一事,竟然被港共奴才說成"只是退出"。原來在港共眼裡,請辭是多麼的大逆不道。難怪律政司大波驊在倫敦一提請辭即刻被送中;難怪特首淋病6月就對主子提出下台不獲接納。因為老共心裡,只有朕炒你,你不可以炒朕！那好,請林鄭及局長高官集體"退出"吧！

d外國專家都項唔順鳩警會黑箱作業

班專家也怕人權法留各所以閃人

名

笑撚死
港共政府真係肉閪酸

退出 退你老母

黑社會，入左就一世都冇得走

林奠大波李公公老母們最錯就係“退出”咗佢哋出嚟

返工即時退出洗唔洗補一個月糧

送中條例都係退出